const qaData = [
  {
    topic: "Üyelik İşlemleri",
    questions: [
      {
        question: "Gamesatis.com 'a nasıl üye olabilirim? ",
        answer:
          "Gamesatis.com'a üye olmak için buraya tıklayın. Karşınıza çıkan formu eksiksiz bir şekilde doldurun. Bilgileri doğru girdikten sonra üye olurken girmiş olduğunuz e-mail adresinize gelen doğrulama mailine onay verip ücretsiz üye olabilirsiniz.",
      },
      {
        question: "Üye olmak için yaş sınırı var mıdır? ",
        answer: `Gamesatis.com'a üye olmak ve işlem yapabilmek için 12 yaşını doldurmuş olmanız gerekmektedir.`,
      },
      {
        question: "Gamesatis.com’a üye olmak ücretli mi? ",
        answer:
          "Gamesatis.com'a üye olmak için herhangi bir ücret ödemezsiniz.",
      },
      {
        question: "Üye olmadan alışveriş yapabilir miyim? ",
        answer: `"Oyuncu Pazarı" kategorisi dışında 5000 TL'ye kadar tüm ürünleri üye olmadan alabilirsiniz.

Önemli Uyarı: Üye olmadan yapacağınız satın alımlarda e-mail adresinizi doğru yazdığınızdan emin olunuz. Satın aldığınız ürünler e-mail adresinize gönderilecektir.`,
      },
      {
        question: "T.C. Kimlik numaramı neden doğrulamak zorundayım? ",
        answer:
          "Gamesatis.com'a üye olduktan sonra T.C. Kimlik numaranız ile gerçek bir kişi olduğunuzu doğrulamanız gerekmektedir. Bu doğrulama ile hesabınızın sahipliğini onaylamış olursunuz. T.C. Kimlik numara doğrulaması site üzerinde yapacağınız ödeme, alış ve satış işlemlerinin güvenliğini artırmak için kullanılır. T.C. Kimlik numaranızı Gamesatis.com çalışanları dahil kimse görmemektedir. Kişisel bilgileriniz 3. kişiler ve firmalar ile asla paylaşılmaz.",
      },
    ],
  },
  {
    topic: "Güvenlik",
    questions: [
      {
        question: "Gamesatis.com güvenli mi? ",
        answer: `Gamesatis.com Türkiye'nin En Büyük Oyuncu Pazarı'na sahip oyuncuyu oyun dünyası ile buluşturan e-ticaret sitedir.
2005 yılından bu yana artan üye sayısı ile ile birlikte kesintisiz hizmetine devam etmekdir.
7/24 Epin kodlarını satın alabilirsiniz. Sabah 09:00, gece 02:00 arasında oyun içi teslimat gerektiren ürünlerin teslimatı sağlanmaktadır.
            `,
      },
      {
        question: "Kart bilgilerim saklanıyor mu? ",
        answer:
          "Gamesatis.com ödeme kontrolleri için ödeme kontrol firmaları ile çalışmaktadır. Herhangi bir kart bilginizi görüntüleyemez ve saklayamaz.",
      },
      {
        question: "Kişisel bilgilerim korunuyor mu? ",
        answer: `Kişisel bilgileriniz Gamesatis.com tarafından şifrelenerek saklı tutulmaktadır ve 3. şahıslar ile paylaşılmaz.
Yalnızca resmi makamlar tarafından resmi yazı ile talep edilen bilgiler paylaşılmaktadır.`,
      },
      {
        question: "Güvenli IP nedir? ",
        answer:
          "Güvenli IP seçeneğinden ekleyeceğiniz IP'ler harici üyeliğinize giriş yapılamaz.",
      },
      {
        question: "E-Posta veya SMS onaylı giriş nedir? ",
        answer: `Güvenlik Tercihleri'nden seçmiş olduğunuz E-Posta veya SMS Onaylı Giriş, üyeliğinize giriş yaparken ek bir doğrulama ile giriş yapmanızı sağlayacak güvenlik önlemidir.`,
      },
    ],
  },
  {
    topic: "Hesap İşlemleri",
    questions: [
      {
        question: "Bilgilerimi nasıl değiştirebilirim? ",
        answer: "Konu hakkında Canlı Destek ekibi ile iletişime geçiniz.",
      },
      {
        question: "Hesabımı nasıl güvene alırım? ",
        answer: `Hesabım > Bilgilerim > Güvenlik Tercihleri seçeneğinden "E-Posta Onaylı Giriş", "SMS Onaylı Giriş" ve "Güvenli IP Ekleme" yaparak hesabınızı güvene alabilirsiniz.`,
      },
      {
        question: "Hesap hareketlerimi nasıl görebilirim? ",
        answer:
          "Hesabım > Cari sayfasından tüm bakiye işlemlerinizi görüntüleyebilirsiniz.",
      },
    ],
  },
  {
    topic: "Satış İşlemleri",
    questions: [
      {
        question: "Nasıl ilan eklerim? ",
        answer: "Hesabım > İlan Ekle seçeneğinden ilan ekleme yapabilirsiniz. ",
      },
      {
        question: "İlanımın satıldığını nasıl doğrulayabilirim? ",
        answer: `Satışınız olduğunda sizi sadece SMS ile bilgilendireceğiz ve gelen SMS'in sonunda B021 veya B038 yazacaktır.
Satış İşlemlerim sayfasından ilanınızın satılıp satılmadığını kontrol edebilirsiniz.`,
      },
      {
        question: "İlanım satıldı ne yapmalıyım? ",
        answer: `Hesabım > Satış İşlemlerim sayfası üzerinden ilgili satışın detaylarında "Alıcı ile İletişime Geç" butonuna tıklayarak alıcı ile aranızda açılacak olan özel mesajlaşmadan teslimat sağlayabilirsiniz.
Teslimat sonrası Satış İşlemlerim sayfasından "Teslim Ettim" butonuna tıklayarak alıcının onaylamasını beklemeniz gerekmektedir.
Alıcı onaylama sağlamazsa 48 saat sonunda işlem GameSatış tarafından onaylanmaktadır.`,
      },
    ],
  },
  {
    topic: "Mağazam",
    questions: [
      {
        question: "Mağaza Nedir? ",
        answer: `Gamesatis.com Oyuncu Pazarı üzerinde Skin, Item, Hesap, Dijital Kod, Boost satışlarını yapabileceğiniz sayfadır.`,
      },
      {
        question: "Mağaza Paketleri nedir ne işe yarar? ",
        answer:
          "Oyuncu Pazarı üzerinde Mağaza'nın avantajına oluşturulmuş Komisyon Oranı İndirimi, Boost Hakkı, İlan Hakkı, Avatar Güncelleme ve farklı birçok özelliğe sahip olabileceğiniz Mağaza Paketleri'dir.",
      },
      {
        question: " Mağaza doğrulaması nedir ne işe yarar? ",
        answer:
          "Mağaza doğrulaması, alıcıların nezdinde daha güvenilir bir mağaza olmanızı, satış işlemlerinde komisyon oranlarınızın daha düşük olmasını ve Mağaza Paketi satın alabilmenizi sağlamaktadır.",
      },
      {
        question: "Mağaza rozeti nedir ve nasıl alınır? ",
        answer: `Başarılı satış sayınıza göre Mağaza sayfanızda görünecek olacak Mağaza Rozeti'dir.

Rozetler şu şekildedir;\n

    \n-Yeni Mağaza: Yeni oluşturulmuş, henüz 10 başarılı satış işlemi gerçekleştirmemiş mağazadır.
    \n-Bronze Mağaza: 10 başarılı satış yapmış olması gerekir.
    \n-Silver Mağaza: %80 Başarı oranı,en az 250 başarılı satışı ve 5.000TL üzeri toplamda satış yapmış olması gerekir.
    \n-Gold Mağaza: %80 Başarı oranı,en az 500başarılı satışı ve 10.000 TL üzeri toplamda satış yapmış olması gerekir.
    \n-Master Mağaza: %80 Başarı oranı,en az 5000 başarılı satışı ve 100.000 TL üzeri toplamda satış yapmış olması gerekir.
`,
      },
    ],
  },
];

export default qaData;
